香港吸煙嘅人有冇80%？

痴線，行出街個個都拎住一枝，避無可避，記得我做細路仔嗰時根本冇咁勁，有都可以靠閉氣，宜家閉氣？唔駛呼吸窒息死都似

屌，一落巴士見前面有火車頭，即撞佢膊超越，點知前面仲有幾個

想用火刑燒死佢地

9成新香港人..

我細個都係咁講

大陸佬有邊個唔食煙

兩日一包

要立法食煙撚每食完支煙就將個煙頭對準屎眼辣落去

應該無咁多掛.